Virtual Youtubers討論區（282）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

想pin

g chi

傳教+留名

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

有無人覺得唐巴好q變態成日想搞shion呢d小朋友

唔得閒洗唔到emoji

Lm

冇想搞

森美sing

父愛如山

咁haachama要小心

7400人待機,係咪可以當ID係半個EN咁睇

好似係佢婆婆送嘅嘢
一開始以為係觀眾寄去hololive啲生日禮物

めあ唱呢d歌真係

lm

haachama肥妹仔都應該岩

唔鐘意double may

配埋佢啲ntr性癖....

連我牙心搞想搞

LM

唱美波

心智年齡都當係

HACHI 清唱緊 大家多多支持
天籟之聲

最後係佢俾shion屌

反森美

Hachi好勁

清唱

可唔撚可以開多啲utube呀哈池

我係哈池人

個圈咁細 你得閒search下咪識

同智障扑野犯法

尊重啦

想屌

阿心心智年齡只有3.141592653

絲打準備好?

好想睇holo玩3D玩到好似彩虹咁

SHION係咪串緊某公務員
自己講自己好忙

海色

leader

難D

今日呢度全力打擊我推
燈到佢開台都有既喂?

好似撞AKI

LetHerGo都識修女巴啦咪就係咁樣樣拍住上

成8千人等緊

竟然冇梨食

百鬼： aki? Who?

哈池痴撚線

MIKO黎緊個直播chat勁多鬼佬傳心師 又話咩放棄youtube轉戰twitch 又話咩youtube收返佢會員 又話頭先比game廠警告 又有班肉酸仔講話咩同佢結婚

哈池高音好厚，一啲都唔刺耳嘅高音好舒服

sc啦

又撞人新衫

不仲啦

就嚟同全社不仲了

呢D叫一視同仁

呢個係唐巴嘅ntr最高境界
g chi巴打屌

未出道人氣已經超過晒三個前輩

咁公務員啲辦公時間不嬲都係理撚得你架啦

上次係咪撞星街

其實係YT問題

【歌ってみた】GETCHA! / Covered by 獅子神レオナ×花鋏キョウ【Giga & KIRA】

個設定太過出奇 同埋好似有deja vu

會唔會過EN debut

咪話youtube有問題

周圍留言
好搶眼

btw有無得睇翻嗰日會長chatroom 啲sc data?

唔啦上次cos完俾人笑

AKI: 鬼:
AKI:鬼,係度嗎?
鬼:係度
AKI:我今晚10點有新衣披露,可唔可以讓一讓??
鬼:我點解要讓?
鬼:呢個台係憑我自己實力開的
鬼:點解要讓?
鬼:屌你老母
AKI:

我當佢3個係EN 1.5

playboard唔更新無得睇
不過自己睇100萬yen肯定有

佢過到屈臣

我立即反喪屍

佐賀

想問第一句分左同有咩用

隨手抽左幾個week to week出黎睇又唔太覺
葉山舞鈴
11月27日09時 MAX同接2238
12月04日09時 MAX同接1872
渋谷ハル
11月27日15時 MAX同接4072
12月04日15時 MAX同接9824
Ninomae Ina’nis
11月26日08時 MAX同接12715
12月03日09時 MAX同接13686
獅白ぼたん
11月26日08時 MAX同接8300
12月03日09時 MAX同接5120

.......

新會然

我又分唔到真心定假膠 係咪我又比人釣

用嚟賣萌

牙唐最想要既紫鯊聯動

柒左

天道輪回

咁樣算唔算係3D真人collabo

啱啱gmail見到有個email講會長 我以為係出雞湯 結果係我自己SC嘅記錄

大佬

大家都好想睇每日一篇

メルト

佢引S師

好掛住用psp玩初音既日子

Sc多幾次
比假希望比自己

Tama老餅vocaloid歌回

感覺似打壓看更佬

我應該聽他麻唱歌定阿祭唱歌好七海巴幾時上水幫我決定

原來呢個係你嚟
我想話cos得幾好吖
起碼個神態喺度

hachi

有PSP模擬器

算鳩數啦 裝reality啦

邊個黎...

佢咁正但係人氣好低

算

PSP模擬器用鍵盤玩?

每日長輩圖

米津玄師

asacoco 戒斷症狀

PC用手制
手機用TOUCH

係 但都可以插手制

Shion換左iPhone 12 mini
之後話船長部iPhone超舊，係5S

めあ玩完膠未唱到成隻豬咁

跌一跌壞左讀唔到UMD
想繼續爆埋隻芒亨佢

兩個加埋應該過18

米青你...

船長仲係用緊5s

17歲嘅船長仲用緊iphone5s

我有無聽錯? 賓J步?

夠慳家
好女仔黎 娶得過

會長又係freechat保平安

律師黎?

岩岩35同我講話鍾意我
代表D咩?

繼CHIMA FREESIA後
BERRY又黎100首

第一次見到丁膠巴個reply唔係問問題

巴打睇黎唔後生

代表你痴左線

go sir係咪次次都追mea見你好似成日實況

我細細個就睇犬夜叉

會長個FREE CHAT 長期都掛住紅SC

D 中坑係唔鍾意換電話

大家揼咗咁多西瓜
上水報平安

以前返學日日聽

小學生扮あくあ種語氣真係好鬼似

唔係返工訓覺就會追 佢又開得唔多

不過絕不睇支站

兩個磨過唔少次啦..holo情侶

種米架

老人家唔識用faceid

留名

玄米律師雙修玩家咁好抽

好多人都係聽moments大

JK牙

佐賀台已經有13K人等緊

陣間百鬼仲多人過AKI新衫就笑撚死

我中曬伏之後等到佢開archive先知比人玩左

認真咩咁多人唔識龜蛇

我新會然, 邊個係龜蛇

特登撞新衫引起炎上 > 自肅 > 放假陪仔打LOL

烏大龜 老啦

話我地大小姐今日派梨既出黎

wowed

りりむlove and peace

我話佢黃先罷工估唔到我睇錯佢

第二期印尼員工 -- 喪屍

派左俾Aki

我屌= =我只係知有呢個人

我地鬼殺隊已經準備好

動物台御三家

今晚冇狗睇
試睇了

就開波

依加講大小姐呢個稱號, 我只係會諗起彩虹既大小姐

主題曲

大逃殺冠軍

洗腦

到底會講英文定印尼文

?

22,200 位觀眾正在等候

原來公務員星街撞人debut

2萬人等緊喪屍咁勁

23k了

Shion強理由知左一句

想同佐賀2季

阿女

哈池啲高音係咪無極限

開左台少左幾千同接 youtube搞乜

開始了

正常

りりむ個3ｄ根本就係四個老手帶住佢上

黎啦

りりむかわいい

close

唔知算唔算V系列

陽向葵ゅか

係wo
2季有消息未

2434 d 3D真係好頂癮

RPG Maker

ADV GAME

印尼文, 唔睇了

D同接肯定有BUG啦 2萬幾

講印印話

唔係英文

係咪已經講緊印尼文

聽唔明
可以走了

聽唔明

聽唔明阿喂

定係喪屍話黎

講返英文啦呀鬼 D人走哂啦

舞元同chaika 存在感好強
不過好好笑

呢個開場幾尾機

完全聽唔明睇字幕算

咪整埋字幕畀你lor

文盲?

講印尼話, 不過英文字幕

咁得閒整埋隻驚出黎

我估跟住會跌個yagoo落黎

開住俾屋企個印尼姐姐聽

個開場幾得意

有埋字幕 易睇過jp

睇v學印尼話

直播講番英文？
定hololive真係諗住開發印印市場

世界一かわいいよ

開場幾op

星期五歌回之日
我唔去八卦了等你地回報戰況

hololive-ID
ID

學完英文學日文
依家仲要學埋印尼話

真係好用心
應該係有用開RPG Maker

幾好笑

聽唔明但又配得幾盞鬼

烤肉的要學埋印尼話

其實幾cute

斷撚左 垃圾youtube

遲啲仲有韓文

sor，印尼文真係聽唔明

睇港v要學埋廣東話

debut都唔全社讓路，ID冇人權

咁id都要講返印尼話既

四慢人中伏圍爐區

日韓大戰

Nene Ch.桃鈴ねね
がんばって解読してる

Nene都響入面

原來星街唔知自己撞o左ID2期debut
係到同人講叫人去睇

有點大姐姐的神經病

話唔定呢個係錄定

聽唔明想走 但又想睇多陣

一定錄

社長真係有心去學唔同語言
之前iofi都教左佢幾句印尼話

小學雞呢

把聲其實幾似牙水

做咩啫，人地明明俾哂英文字幕

難啲即場配音

遲啲jp學埋印尼話
支那一定集體跳掣
屌你老母寧可講印尼話都唔講中文

個OP好長

Prapa purapa aba purapa

d人話佢係2nd rushia

IDOL

大叫嗰時

大叫果陣有d似印尼版牙水

印尼崛起了

moona

呢個開場有心機到

I wanna be a top class world idol

會長出文啦

鬼 冇人幫到佢了

一睇就覺得隻喪屍好猛料

會長有每日一篇了

會長日記終於更新

印尼人笑聲係咪都係一樣

我已經打左電話比sasaki巴

終於有每日一篇

每日一篇

仆街拉麵老闆昆鳩人

會長嘅每日一篇來了

上一次講既係心心?

今朝起身個腦冇啦啦係咁loop会いたい
依家tama就唱

唔似新人，佢前世應該都好勁

呢條女仲癲過HACHAMMA 推唔過

大叫系IDOL
做唔成IDOL就只能夠做ID嘅OL

拿 英文啊

ID版牙水+RUSHIA

睇黎都係一位痴線既v

講返人話

又一個hi大左

喪屍個台d留言彈幕多到咩都睇唔到等archive

隻喪屍有冇前世？

MY EARS BLESSED

hyper v

二號機

痴撚線㗎

牙女唱GUMI呢一首...喊左

一定有mon post啦 你班連登仔話唔明就即刻講英文日文

cls癲癲地

隻ZOMBIE好嘈

有雞湯

耳膜穿左

一定係火雞d朋友

癲過HACHAMMA....二號機...

仆你個街 比初號機訓練過都頂唔順

WHO

痴線系VTUBER

全程高速

會長更新

明明係初號機

魔性笑聲

R到禿哂先諗到點出長輩文

條女真係喪架 唔係扮架喎

把聲火雞 又似連笑都咁似火雞

好hyper

咁撚痴線
一定紅得起

好撚有特色

唔對路俄羅斯都係突然大叫，呢個長期咁嘅聲量

印尼雞希望唔好係twitter話想玩原神

聽唔明d人走哂（48k)

三語vtuber

巫婆笑聲

又一個asacoco overdose

一入去就聽到佢發癲

ひなP

通常越癲越紅

ID 2期個LIVE 2D可動幅好似大左好多

發現set 0.5速啱啱好

隻僵屍流暢到我分唔到佢講緊好快既英文定印尼文

50k了

睇到都覺得攰

可動幅度咁大既

我仲等緊佢

聽到把聲射左了

痴線女人= 紅

較左0.75x睇

個L2D Upgrade咗好多

買個100萬嘅假髮

媽啊好得意

Miko都係度

三語齊發

月光

雙刀火雞

火雞+russia+haachama

啲日文好勁

kawaii ne, bite me onegai

日文都好勁最少有死神Lv

俾我感覺真係好似印尼版癲雞

唔單止英文 連日文都好似好過HACHAMMA

好搶口

到底係新衣裝定係新L2D

隻喪屍日文幾勁wo
但佢頭先話直播主要係用英文同印尼文為主

佢幾種語言切換好smooth

認同請分享

發現佢個郁動同講野同對眼都好似火雞..

應該新衫

IQ3同祭都入埋去發癲

唔俾漢字
支那仔又要出精了

心心+初號機+火雞
輸出功率 200%
=喪屍

本社好多V都有入去chatroom留言
都真係好俾面呢隻喪屍
睇嚟應該都幾猛料

cls

整圖未

語速快撚到

應該同一個人整L2D

我都想講

講野好順
前世應該有料到

佢把口有冇停過

口速仲快過火雞

新絕壁?

頂唔順呢類型嘅v
走了

之後hololive入職門檻會唔會最少要識英文日文？

拎黎練聽力最好

火雞升級版

瞓覺系V
一開台就扯鼻鼾你聽

5ch approve日文

語速好快

RAP GOD

把笑聲閪能到

大家我決定學印尼文了

d笑聲好撚癲
同埋個皮睇耐左又幾順眼

反水

痴線

完全同意係印尼版Kiara

仲可以咁高速講唔同嘅語文

0.75清好多

hololive啲新人愈嚟愈痴線...

一晚十萬得唔得

痴撚線完全係講慣3語既口音

慘haachama又輸

Crazy Ollie 17 歲

笑聲好正

火雞地位不保

個名原來叫crazy

第三個係咪話啲日文仲好過牙水

佢講野快到可以翻釋3語=人地講1句

新一代印尼烤肉man非你莫屬

懷疑唔痴線唔請

比阿水日語仲好草

笑聲幾頂癮

哈↑哈↑哈夏霞

係

下年要5國語言先可以面試

陽壽定冥壽

個名已經係一個meme

你唔怕等 可以等熟肉

個名咪寫住kureiji

聽落好似火雞+兔仔

二期之後 每期都要有一個痴線嘅做擔當

竟然唔係31/10生日

歲數同船長一樣

急口令講野

講日文抱聲好撚似牙雞

三語已經變基本
遲下可能要識四語

呢個好勁喎

永遠17歲（真

唔係
佢講入職要求

睇黎佢前世應該好勁，節奏控制得幾好
火雞今次地位真係不保了

香港人可以應徵
中普英日俄

大家都17歲(設定)，呢個好有活力

國際級偶像團體

D 笑聲

高速轉語言，語速快
想聽RAP

Condom雞

可以燈下下個hololive group係邊度

i am taller than iofi senpai

完全無怯場
老手嚟

SIMPing

牙雞

屌 d笑聲

個個都話自己17歲
有幾多個真係17歲

5萬同接 id史上最高?

痴線烤肉佬

每日精神食糧

Homostsrs天真都走去睇
佢唔係搭半要玩桃鐵咩

solostar都黎捧場

把聲好大好嘈決定熄左tama把聲專心聽

要加幾隻殘體先似

點解我老豆老母一句都冇教我
（上一代兩邊全部印尼華僑）

一出道就咁搶口

呀雞一定會搵佢合作
歡迎擇名

5.6啦

佢唔洗自我介紹
啲人都叫得出佢個名
That's crazy!!!

置頂了

比人搶完偶像 份工都要比人搶埋了

笑聲好大聲好癲
隻耳仔有d痛

太入咪

希望兩個可以collab

佢講左最中意既係邊個未

係時候返轉頭學啦

聽佢講嘢好似主持

語速接近狐狸級

火雞應該handle 日文好D

一睇就知個個都咁鍾意

中之人係咪rap開印尼文

會唔會黐線咗啲

冇人睇牙女唱歌了

火雞進階版

九成KR

點樣用日文講simp?

越痴線越紅

DD zombie

語言轉得好快
呢種應該係即時翻譯官水平
講野快應該係咁樣練出黎

又講中

佢話simp埋holostar

連個模組都用同一個

holostar

係時候語言返袓了

日文口音完全唔違和

估唔到有一日我會睇一個印尼既vtuber

yagoo失去了一切

佢笑聲好似外國卡通D女反派

食戟

依個會唔會都比人話無實力
出道就準備十萬

食cake

啱晒個皮

Holostar有份

牙女同HACHI已成condom

一開波就斬殺獨角獸

竟然唔係打Apex

simp即係咩？

我決定專心聽TAMA

wowaka..

呢首台仔一定剪了 神曲

唔知佢個layout係咪自己設計
整得幾有taste

ひなP !?!?

聽緊hachi 好忙

預言依到會有人改名叫ollie

啲語文能力真係好勁
仲要種種都講得咁快

即刻飛返去tama 到聽呢首

佐賀就一個男人帶起班女喪屍
而家會唔會一隻女喪屍帶起成班仔

兩文三語都已經勁過阿水幾倍

大個女啦唔駛下下睇住

個L2D Capture個口好順
佢部機應該係Pro野先
然後L2D比上次EN又進化咗好多

佢真係講太快....
起碼講完半句先知佢轉左
佢日文再好d應該會仲勁過火雞

今次真係火雞失去了一切

呢個睇黎唔係行唱歌
MOONA同RISU仲未撞特色

屌你老母holo id 做壞個市

語速至少比火雞快一倍

Yagoo 每次抽卡都咁神

士多啤梨牛奶妹

一個笑話holocn

meme商法, 醒

會員: 慣性收視

Okayama

R6S比賽決賽

Ollie 證實了這消息

火雞失去了一切

hololive真係社企 zombie睇落就青山走犯咁

想改，發現有人已經改咗

除左會限首首都有CUT
撞車撞到飛起

好想比呢隻乾淨喪屍咬喔

你當YAGOO死?

Ollie可以觀望吓 最鐘意痴線系vtuber

可惜佢平時開台會講番印尼話
debut是最美好的

唔食椰菜 要反了

痴撚線到底點樣係ID搵到呢D神人出黎

唔識解釋 你去搵pewdiepie講simp條片應該明

巫婆笑

火雞識玩一定要多啲聯動
互相吸人

如果唔係

火雞真係乜都比印尼妹搶走哂
主持位 翻譯官 PEKO 全都冇哂

沉得咁快
幾時改名

改名巴(1)

社企

快到

想睇佢同火雞聯動
兩個癲婆一齊笑

你當做兵咁

係唔係去翻譯公司挖番黎的

點搶
平時講番印語

嘈撚到唔洗聽

lam

我覺得真人既simp同v/二次元既simp有本質上既差別..

聯動咪講得

喪屍實力勁到痴線
今鑊火雞真係，大家唔好反佢啦

屌你一嗌媽媽耳機都爛

睇完喪屍會唔會番唔到轉頭
我以為仲點享受潤既叫聲

火雞都係入面

加埋兔仔同初號機plz

唔識日文漢字
應該係現場職業翻譯官個種
語速快係個行好正常

夜もすがら君思ふ

次次都抽到SSR
不過依然抽唔到SSR IDOLM

火雞：ear gone

係咪好像Ame咁吸完先debut

tama ending
個半鐘 超準時既公務員

一切都係源自火雞講話想玩原神所以受到神罰

Encore ending

物以類聚

屌早知用依個嚟做社企份功課

學多門語言

牙月好撚興奮咁
瘋狂講野

佢應該入EN二期

火雞都係度

孝子應該係最o岩講法

入大箱實比人話架啦

抽錯pool

2,539 人正在觀看
見到得咁少人係我都夠鐘即收台啦

火雞識得多漢字

以後睇俄羅斯要教兩倍速

可能識架呢

Ear gone

Ame應該係chill 完大麻
Crazy 應該係啪左興奮劑

火雞心諗今次真係仆街 , 隨時失業

PIKO

到到後面狀態好似麻麻

一個痴線過一個

隻SSR抽歪左啫

95K了
十萬輕鬆到

似乎佢中意啲HAHAHA狂笑

Tama今次full ed

HOLO個名咁出名
招人都仆去啦
其實唔難

唔係holo點會有咁多人睇你出道

痴線婆

我等陣重播 一陣聽下

要幾多耳膜先夠用

認真
佢layout個配色如果係佢自己整既話
咁佢室友應該有番咁上下設計底

真係同火雞老豆

Ollie個聲mua真係幾似火雞

LAM係間唔中會睇小天使 仲會SC

就咁睇出場呢個已經係精英中既精英

唔怪得L2D咁似火雞
同一個老豆

Kiara 2.0

火雞用左咁耐終於搵到自己作為本社同EN橋樑嘅定位，仲同peko collab
結果唔到兩個禮拜就失去一切

耳膜可以練
耳機頂唔順

同老豆, 唔怪得啦

話後日要唱6個鍾
要休息下
聽日都話歌回黎

火雞有妹了

【里程碑】hololive三期生-兔田佩克拉，youtube訂閱數突破100萬！

成為hololive第四位100萬的成員，也是歷史上第六位100萬的vtuber。

另外兩個係AI 同邊個

睇上下上下個動作已經肯定係同一個

cls唔怪得佢chok起上黎成個火雞咁

喪雞佢講緊英文定印尼文

真·失去了一切

屌你又嗌

句句都3種語言仲要講咁快 好chur

聽日都係?
我剩係記得星期日50音

傻左？

不仲啦今鋪,喪屍咁快就樹敵

睇對吸毒眼都知啦

火雞識德日英意

輝夜月? 上過好多次

Kiara （完成版）

之前係試用版

火雞好似轉日文傳譯好D

呢首就係ENCORE嘛

chatroom有人話二號機

隻zombie有料

扮蠟筆小新聲

呢隻喪屍點叫佢好

一個月打殘佢啦

如果佢係en二期就好睇囉

火雞識德文

真係輸晒
睇嚟haachama真係要畢業換返赤井心上場先得

不過唔包波

入holo應該仲難過入哈佛

エッチ

放過火雞BB啦

都係加個牙字就得架啦

係其實佢啲片好正
我睇佢入坑 但佢冇心機做了

直接叫喪屍啦
個人都喪喪地

好撚癲

呢個珍

二號機（暴走）

正版Kiara

KEEP住有人講 喉大事

牙喪?

id 都咁勁 邊個話vtuber 尾水

睇張圖已經想射 點算

認真 係holo搵人勁定training勁 個個都有料到仆街

喪師

跟足人設

臭雞

準備十萬

而家堆外國部門應該係

本土既話就靠關係都有機會入到

火雞冇得係mc jp ser玩
喪屍得聞上下mc發下癲已經屈左機

呢舖iofi同倉鼠壓力山大了

好多人都係入面

而家HOLO個名係V黎講值錢到仆街啦
又賺得多 實超多勁人比你揀

又哈哈哈夏霞咁笑
真係好正

松鼠*

濃濃既大物感

train咩
原來已經係挖有料人入去
出名咗挖到啲更勁嘅入去咁解

女人限定

不要再說了

心諗可唔可以依家出道多次

真係好撚嘈 同peko有得揮

痴線
一來就10萬

定位無撞，唔驚啦應該

真正condem 唔係火雞，係ID一期

RISU唱歌有出路
IOFI就真係慘

moona好彩

你個名

未來一姐

R.A.P

不如估佢唱唔唱到消失

holokr好似開咗成年都招唔到人

空媽

iofi 可以開發聖母路線

又幾撚好笑喎衰鬼

死左

1.5速消失都唱到

又叫

屌 好撚嘈呀

好正

外星人從天而降
天使從天而降

IOFI=天使

好痴線

連鬼佬都覺得太快

Boing Boing Zombie
貳號機

咁大牌

真係勁痴線

啱啱個下笑撚左

個個講火雞 iofi識日文嗰地位就真係冇咗啦

佢用1000倍叫出祭個名

佢係我第一個sub既v 真心好好笑

控場好撚勁

matsuri kiara
個個都聞名而來

隻喪屍嘈撚過初號機發癲個陣

100K

又穿耳膜

二號機確定

btw 100k

真.清楚系
呢個係YAGOO既第2個IDOL

miko第一樣公佈既野就係恭喜pekora 100萬sub

真係二號機咁款

IOFI有一半係日本觀眾，其實如果多啲同JP collab應該會爆升

好撚嘈但又好撚好笑
佢把聲係個種聽落嘈得黎但你會痴線佬咁笑嘅聲

開喇叭 冇事

0.75真係岩岩好

耳膜破壞者+1

空媽都好興奮
個個嗨撚哂野

yagoo的最後希望

已經銀盾，彩虹ID捱唔知幾耐先有

IOFI囉

屈臣睇緊

matsuri表示隻耳爛左

iofi風格唔同仲好啲
火雞風格似 連設定都似埋 不死類

Ina

miko一路食飯一路睇pekora 100萬，好似仲喊左少少
真係老夫老妻

真愛

個日安慰完moona出左日文肉都升好多

仆街
果下真係好重印尼姐姐味

moona ina waston都睇緊

雪媽唔算咩

喪屍debut已經做番自己

101k

佢會唔會諗翻起佢debut個陣都係咁撚high 係無咁嘈

chatroom好齊人

全社同事都來偵測敵情

幾時先到後面嗰兩隻

屈臣唔訓覺既，唔意外

初號機同二號機都無波
岩哂

35

EN話會係DC傾住黎睇

35喊

debut已經銀盾

危

睇黎佢畫畫應該可以同船長果班一戰

初號機終於有對手

開工了

我已經睇到翻譯man既哀號

肥婆確認

mukbang stream

仲要嗰隻色似到十足

ASMR

聽日同後日同樣時間

遲早NTR埋死神

佢依個點ASMR

覺得係唔同種類既顛

仲想玩asmr
你唔好咁痴線啦大佬

冇cooking stream，又話鐘意煮野

海浪的聲音

耳仔破壞ASMR

轟炸耳膜Asmr

潤=轟龍
喪屍=黑轟

死神喪屍夠登對

我相信上天係公平的，唱歌應該好難聽

死懶鬼又係囉歌回撞人

音速asmr

Miko都講緊阿Crazy

Haachama

玩埋cooking stream，你叫心心仲有咩可以播

難聽先好 咁先有market
唔上唔落最慘

唔會，多數咁既人識得用聲唱歌會好勁

Stream everyday

Haachama : 工作又被搶了

唔怪得牙膏會推ID2

平板已經好公平架啦

HOLO出道送銀盾 認真無撚敵

then 1b subs

火雞係咪最大輸家

1B sub

500k之後係1b

睇住佢同接坐火箭咁升

黑暗料理同料理係兩樣野黎

T-series

叫佢煮正常嘢咪得

佢d sub數升唔停

miko個到點看

Civia

你又邊位改過嚟呀

夠痴線我鍾意

ID都出道送銀盾 真心癲

Stream everyday
如果場場都係咁, 佢把聲好快殘

呢個野心好大下

間唔中都ok 如果要我Keep住聽2個鐘我頂唔順

識玩一定係雙贏

出道送銀盾

...WHO?

入佢個twitch

可能真係呢幾件好勁
令到YAGOO專登開ID2

Id組面試 究竟競爭有幾激烈

105k

頭先果下根本係火雞黎

搶口師

起底

好難唔期待跟住個兩個

有無印傭公司介紹?想請個唔駛做長教我印尼文同做翻譯

真係似火雞

咁睇嘅話CN啲人真係一文不值

其實佢地畢曬業未
完全從記憶裡抹殺左存在

極速100k

畢哂

鬥廢GE話小天使有得鬥下GE

我指佢個名

個樣又白又灰

好似11月已經收哂皮

郁個節奏都好似

aki
本社好捧場

我覺得佢2021可以百萬係咪過高期望

聽落又幾抵 平時私補都幾舊水一個鐘

Aki：準備收台未，我要著新衫

我屌なのら

佢見到空媽直接二號機咆哮

id 1期都捱咗好耐

Holo 既 Pewdiepie

印僱唔洗做工人咁浪費
練好三文兩語見vtuber搏一搏可能仲有前途

連ID都咁屈

冇拜登之友幫手 難小小

MIKO固定星期5 11點TWITCH睇戲

姐係講英文都En級數

如果佢keep到個語速次次做三語stream真係會好成功

一定競爭激烈

每星期五日本時間12點
miko twitch直播

但一定可以超火雞車 應該復活節前百萬到

見到Matsuri 我耳膜爆咗

係咪要用vpn

holo成日搵到語言大師

Too much for me.
還是初號機收放自如

講咗下次睇咩未

睇唔到既戲要vpn
但問題係twitch仲block撚左一層 宜家搵緊人幫手試緊可唔可以解決到呢個問題

件衫好靚
紅撚硬

塊皮真係好過火雞好多

btw極度懷疑其實miko去twitch睇戲係amazon既工商黎

Risu都係度

腦內日英互譯
有時真係幾易聽

vpn好似唔work
佢上次有試過下咩戲全世界amazon prime都睇到
應該會盡量睇嗰啲掛

一個鐘爆左

係時候學埋印尼話

佢講印尼話快撚到

學埋印尼文

係時候要學印尼文
快到聽唔明

自稱C Cup

boing boing(蝴蝶結)

火雞冇啦冇啦

真心唔錯, 係語速太快

求先佢個語速又加快咗
印尼人係咪個個都聽力好好

好過做工人

283

屌啦你叫我講英文講半句用中文接埋落去都好難 隻zombie秒速轉語言真係屈

Ollie - Top 10 rappers Eminem was too afraid to diss

同火雞同一個live2D 老豆？

ted2

睇賤熊2

ted 2

仲要保持到語速

唔係C
係Z

火雞一定係領養

ku100

三語rap

喪屍皮真係好撚夾佢

YES

一黎就唱歌

KU100人頭

有冇人本身有
幫手試下香港有冇呢套

我反正是信了

終於有得一齊睇
唔洗傳心同時視聽

休養個陣睇左ted1
所以今晚miko同listener係twitch一齊睇ted2

紅色有角三倍速

講野同轉場個FLOW好流暢
生前咩人來的

35個twitch台又有發燒列車

呢個咪唱歌

一開波就挑松鼠機

個把劍來

紅色有劍三倍速

屌你唱歌都咁撚掂

又幾cute

好彩唱歌有返HOLO水平咋

唱歌唔差

至少係現場即時翻譯官加MC個種

唱歌OK WOR
仆街, SUB了

全能到仆街

果然上天係公平GE

火雞輸曬

O my Kiara

頭先有人話佢唱歌一定唔掂
連登仔燈力無敵

我係咪要除定耳機 好撚驚佢大嗌 雖然都習慣咗
....
唔係喎又幾好聽

唱咁慢唔慣

神魔合一

5ch 應該approve 呢件ID

走音了 GG

VPN有... 但經左twitch watch party就睇唔到...........

全能到...

唱歌麻麻地，好彩

唱歌都好似掂 , 火雞可以搵定工

佢依個平均值以上

聽完佢唱歌已經確認左火雞失去了一切

唱歌唔算好掂啦

唱歌一般
好過團長

問鴨

上個月大家都話ID好頹
冇可能有二期

起碼好過Ame

之後個2個會唔會又係咁全能

唱歌唔算差

又要放棄夢想

真人肯定唔掂

T0 有意見？

團長唔係用嚟比, OK?

其實amazon prime有香港咩

把聲OK 未識唱歌

你拿個頂點比

一話掂立即失誤

連燈仔燈力無邊